本身當女朋友係結婚對象

好愛女朋友但係會幫住個9吾搭8嘅ex 點算

同ex糾纏不清一律可以分手

試下視佢ex為結婚對像

哈 又一pair準備分手 開心～

感建分手足全面進場

感建分